{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119216",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소요정"
    },
    "text": "逍遥亭\\n\nソウル西大門区延喜洞133-18\\n\n逍遥亭は昌徳宮後苑の玉流川に位置する小さな亭子で、仁祖14年に建てられます。 最初は「タンソジョン」と呼ばれていましたが、後に「小妖精」に名前が変わりました。 「ソヨ」は長者の「ソヨユ」編から出た言葉で、悠々自適さを意味する。 この名前は昌徳宮玉流川の美しい風景と調和するために選ばれました。 実際に王から愛されているそうですが、粛宗と正祖をはじめとする多くの王がここの景色を描写した詩を残したそうです。 これにより、非常に美しい景観であることが分かります。 逍遥亭は昌徳宮の逍遥亭と同様に、延喜洞の余裕と風情を感じながら休める場所として知られています。 韓国料理店で84席を保有しており、営業時間は平日は11:30から22:00までです。 しかし、Break timeの15:00から17:00までは営業を休みます。 また、毎月第3火曜日は休業日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "逍遥亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "逍遥亭はソウル西大門区延喜洞133-18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭の建てられた年はいつですか？",
            "answer": "逍遥亭は仁祖14年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭の別名は何ですか？",
            "answer": "逍遥亭の別名は「小妖精」です。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭はどのような名前が選ばれたのですか？",
            "answer": "逍遥亭の名前「ソヨ」は、昌徳宮玉流川の美しい風景と調和するために選ばれました。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭はどのような詩を残した王がいますか？",
            "answer": "逍遥亭には粛宗と正祖をはじめとする多くの王が景色を描写した詩を残しました。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭は何で知られていますか？",
            "answer": "逍遥亭は昌徳宮の逍遥亭と同様に、延喜洞の余裕と風情を感じながら休むことができる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭は何席の韓国料理店ですか？",
            "answer": "逍遥亭は84席の韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "逍遥亭の営業時間は平日は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭の休業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "逍遥亭の休業時間は15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "逍遥亭の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "逍遥亭の休業日は毎月第3火曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 332
    }
}